有冇人食過一蚊粒大大粒嗰隻糖？

到而家都仲好懷念嗰隻糖，
每晚一個人坐喺窗邊嗰陣，
都會諗返起嗰隻糖，同埋佢帶俾我嗰啲回憶

以為入錯左感情台

嗯

咬到牙血都出埋

食親都嘴損

唔係呱, 我掛住粒糖啫

我地係咪講緊同一隻呀, 我真係未試過食到咁喎

咁誇張？

會碌落黎個種?

有波子氣水/提子/可樂味嗰一隻？

屋企樓下重有 成日都買一堆提子味 好正

我講緊呢隻喎

係呀

口爆糖？

童年回憶

會呀！個口入面既上面會損 唔知點講

你狂食咪乸爛上顎囉

我都會, 我會狂轉粒糖

但好味 停唔到口

係狂啜粒糖

原來有名

以前一蚊一粒，呢加我樓下已經變成兩蚊

陰啲陰啲加價成倍？
咁樣唔抵屌喎

屋企樓下仲係一蚊粒 好齊味

有呀
仲咬崩左隻牙
搞到唔敢食

有 好好食 食到個口損晒都照食

細個超鍾意食 成日食完都有血味。。

有一隻係食食下會變成香口膠 有冇人食過

以前中學有得賣 1蚊粒
勿相認

有呀 細個好鍾意食可樂味

This?

有冇人可以幫手買，想食但見唔到

屯門新墟個到一路都有

好多士多都有啦

以為係呢隻

+1

好似葵芳地下零食店有得買

aeon 超市都有

我都好鐘意食 好多味，好多汽

細個試過 食粒糖果陣 成個人攤係張床
成粒糖（大大粒 未融未咬碎）唔小心滑左落食道到
卡住係喉嚨 完全透唔到氣 差d哽死

細個唔小心成粒吞左落肚以為自己會啃死

波子汽水 ？

食親都損晒

正呀呢隻

樓下零食鋪仲有
不過我鐘意超人香口膠多啲

兩隻都好鐘意食

細個有隻蜜蜂糖好似真係消失了 搵極都搵唔到